有冇人想學日文

有既放低tg 長傾呀

Send 唔到比你

你TG?

Line 啦 jack7153

你教？

係呀

加我line 啦

學完大家的日本語50課之後唔知點好

冇用開line

加一加我呀 我tg 突然用唔到

講講你咩背景先啦

讀哂佢考完n3
買本雞精文法書考n2

中間就睇你做化啦, 我自己就睇小說同打文字冒險game

N1 教左幾年了 同日本人一齊工作中

有
你開班?

冇line
希望樓主用tg聯絡

nzjkkk 加左你啦

真心想快學
請加tg
@hsy111

加左了

Added

已加

有

有？

已加樓主

？係tg教定咩？

唔係呀

點聯絡你

Tg la nzjkkk

Push

咩形式教？你有課室？

0知識但想學好耐

加左

push

上面既錯，呢個先岩.

跟緊老師學N3，但教得好慢，想學快D

@deardeardaniel

Tg tobileee

想學，但唔知難唔難

收錢？

有興趣，計劃緊出年6月後先學，因為讀緊其他野，師兄面對面教定？

有興趣

thanks 巴打

點教？

thx

added

推

いくらですか。

pls add

學日文自學啦，駛鬼俾錢人地賺，有問題去論壇問下人，大把人詳細解釋你知

よろしくお願いします

Thx

thanks

謝謝

add plz

Up

有咩課程可以好快學識？

@FFAlice

please add bro

有性趣

唔該巴打

感謝

求game名

search galgamr睇下自己鍾意咩先

收幾錢?

加左拉

名前: テリー